一句成語形容"搞走塑"

多"管"閒事

小題大做

岸撚柒鳩

掩耳盜鈴

指鹿為馬

膠柱調瑟

多此一舉

顛倒是非

本未倒置

雙管齊下

超級on9

屌你老母

成事不足 敗事有餘

畫蛇添足

一班傻閪

塑未謀面

以管窺豹

On撚膠膠

南水北調

恒大商科

除褲放屁

買櫝還珠

矯枉過正

你厚多士